曾鈺成笑鳩被送中嘅12位手足無腦

10:30開始

最撚醒係你

朱媛有冇腦？

根據連登仔理論，有錢先可笑人窮，靚仔先可笑人醜，天經地義

咁佢真係有腦